幸福賓周和可憐賓周

我連點解會click入都唔知 出返去

屌你老母

可憐賓周

思覺老師近況幸福嗎？